{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201632",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "점봉산자연산채"
    },
    "text": "チョンボンサン・ジャヨンサンチェ\\n\n江原道襄陽郡西面五色里376-3\\n\n江原道の韓国料理専門店「チョムボンサン自然山菜」は毎日午前7時30分から午後10時30分まで営業しています。 特に週末は朝7時30分から午後10時30分まで利用できます。 この飲食店は年中無休で運営されており、内部には40席の座席があります。 部屋は別にありません。 ''占峰山自然山菜''は韓国料理のメニューを主に販売しており、様々な食事類とおつまみ類が味わえます。 その中でジャガイモチヂミは特に香ばしくておいしいです。 また、このレストランでは黄色のトウモロコシの生の濁り酒も販売しています。 休養地の海辺で遊んでお腹が空いた時に「チョムボン山自然山菜」に立ち寄って美味しい食事を食べることもできます。 健康にも良く、味も良い韓国料理を江原道で体験してみたいなら、「チョムボン山自然山菜」を探してみると良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜はどこにありますか？",
            "answer": "江原道襄陽郡西面五色里376-3にあります。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日午前7時30分から午後10時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜は週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、週末も朝7時30分から午後10時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜には何席の座席がありますか？",
            "answer": "内部には40席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜は部屋もありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜ではどんな料理が味わえますか？",
            "answer": "韓国料理のメニューを主に販売しており、様々な食事類とおつまみ類が味わえます。"
        },
        {
            "question": "おすすめの料理はありますか？",
            "answer": "特にジャガイモチヂミは香ばしくておいしいです。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜では何種類の濁り酒が販売されていますか？",
            "answer": "黄色のトウモロコシの生の濁り酒が販売されています。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "健康地の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョムボンサン自然山菜で健康に良い韓国料理を食べることができますか？",
            "answer": "はい、健康にも良く、味も良い韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "江原道で韓国料理を体験したい方におすすめのお店はありますか？",
            "answer": "はい、チョムボンサン自然山菜はおすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 432
    }
}